想死都好正常...

Bot

delete me

No

我係病毒

因為無女溝?

唔想溝了

無女似佢咁_咁_